舊i3手提電腦剛上win 10 ，個Mon爆咗，插hdmi / vga 又冇反應，有冇得搞？

sony vaio vcps135fg

見頭四個字母就知此post已完